求AutoCAD 高手

覺得自己畫CAD好慢。有冇高手可以分享下啲畫職圖有用嘅command/lisp/技巧。

你畫咗幾多年?
你如果有返咁上下年資，
就知道畫圖快極都唔夠arch嗰腦改野快，
所以唔係話用咩方法畫得快，
而係點樣用最少嘅時間做最大嘅輸出，
你唔好以為識寫lisp/marco就係好快，
則師一改GBP你一撚樣由頭做起...
work hard不如work smart

ps：識lisp/marco 只係會令你工作彈性大啲，除非你個lisp可以多功能多變數，但相對debug嘅時間係唔合比例長...
重有寫完你收埋收埋，得你自己知，唔係人人都淨係問你拎，做撚死你，
你諗住收鳩埋自己用，但工程係講team work，獨家村識得飛都只會做死你...

做野永遠識人好過識字...

分享笑話一則，
有個on9合約eng仔，扮勤力
人地則師改一筆佢就跟住改，
次次都改幾十張圖，啲靚屌蝦拆蟹，
最後又係入唔切則俾大老細屌到撻皮...

另一個食腦，同則師拍晒膊頭，
永遠等則師準備入則至執圖，
知道未定嘅就改個樣就算，
啲靚最多都係臨入則趕2晚，
入則又快又好...

你識lisp/marco又點?
你改幾十張圖快定唔洗做快?

啱啱Grad 做緊placement 純粹想睇下有冇d有用嘅技巧提升下效率。

白紙去學bim重好啦，
學dynamo， c# 寫api，
鍾意玩vr嘅學埋unity，
第日大把世界...

想答單問下，2張LTS唔一樣既圖XREF一齊點樣統一個LTS

識你好過